新年了 大家有咩搞

小妹今年諗住去補習學生屋企拜年 再拜埋佢地既親戚
利申：其中一個學生住畢架山

諗緊點樣先可以既低調又謙虛咁透露自己城大生身份比姨媽姑姐知

直接講讀緊城大核彈

你話我係大學G , 初一大減價三仟一Q限35 分鐘

唔得，佢地好多仔女淨係讀到poly,中大，bu...
要顧佢地感受 可能我話自己三大，咁佢地應該接受到

如果直接講城大，佢地實覺得我串 隨時反面，我仲點逗利是

親戚個仔讀緊ChinU，應該點同佢地講自己讀緊亞洲三大

城大好似係世界三大

勁過美國長春藤

小妹唔係咁隨便既人
起碼$4000 1q

啱 讀城大就係辛苦 要時刻保持警覺 廢時串親人

直接手榴彈算啦

核彈係做大事先用

等禾又整返幾枝vx先

不如我地核工仔係連登開返個核彈軍團
#stay strong #unite is strength

你地扮完我同學未？

無扮wor 小妹double major核彈

等閃卡

收到風佢個新戚上年香左

香左？ 有冇臭左

有

呢句真